[記得準時返工]澳門天災第二日

災後第二日,咁多地方水浸,斷水斷電,糧食不足,

政府竟然唔宣佈放假,組織救災,我覺得好痴線

希望香港唔會步澳門後塵,雖然已經步向緊